# Почтовый сервис для SibirCTF2017 #
Не флуди и не флудим будешь

# Установка #

установить mysql

установить pip3 requirements

создать файл localconfig.py с содежимым:

host   = ""
user   = ""
passwd = ""
db     = ""

создать бд, юзера с доступом только к бд

запустить createtables.py